點樣合併返個磁碟區

主要磁碟區同未配置嘅磁碟區合併唔返，係咪因為中間個修復磁碟分割區卡住左係中間 唔相連？

最衰之前手殘唔小心禁到 分割左出嚟

一係刪左後面兩個合拼返
一係當多個partition

最後面嗰個係最主要既...姐係無得揀...

要做返物理合併

應該點搞？

的確係無
唔係就出面搵軟件試下
始終windows內置個隻好廢
你咪當個200gb放其它野用

記得back up先再做

咁我都係當200 GB放喺度back up野算啦，唔敢搞

我試過一隻hd𠝹成三份

D:
E:
F:
D唔夠位只可以係E個到𠝹進返
無得跨過E搵F拎

用diskpart del左中間個partition就得

用 aomei partition master 或者其他 割磁碟/磁碟備份軟件。

果啲好多時有 expand 功能， 俾你將已分割嘅磁碟擴充食埋啲未分割嘅磁區。

Aomei我check過有大陸背景
小心使用

我都等緊人話我知，冷門少少嘅software彷彿被支國包攬曬